新砌既電腦裸裝左WIN10 第一次開機後會藍MON 打緊機都會藍MON 求救!!!!

第一次裝既時候 裝WIN10 裝底板DRIVER 裝DISPLAY DRIVER
之後打機10 分機左右就會藍MON

IRQL_NOT_LESS_OR_MORE
MEMORY_MANAGEMENT

之後拎返左砌個到比人整 話掃過哂部機無事 最後幫我換過隻HDD TOSHIBA

之後第一次開機無內就會藍MON
REBOOT左之後就無事

第一次打機都會藍MON
都係REBOOT左之後無事

而家我洗左部機 咩DRIVER都唔裝
去device manager 都睇唔到有 '?' 既DRIVER
之後裝返個microst visual c++ 之後打機

情況都係咁

上網睇話可能KEYBOARD 搞到出IRQL_NOT_LESS_OR_MORE
之後換左第二隻 都係出事

行過MEMORY TEST個個PROGRAM 掃唔到有事

有無人可以幫到我??收錢都可以
我搞左成個月都搞唔到

同埋如果我想FORMAT左SSD 隻WIN10 裝WIN7應該點搞??

CPU Intel CORE I7-6700 (3.4G, 8M Cache, HD Graphic 530) Skylake
Motherboard MSI B150M MORTAR ARCTIC M.ATX

RAM G.SKILL Ripjaws V Series F4-2133C15D-16GVR DDR4 2133MHz 16GB Kit (2x8GB)

HDD WD Blue WD10EZEX 1TB SATA3

SSD Samsung 850 EVO

Display card MSI微星 GTX1060 ARMOR 6G GDDR5 OC 雙風扇顯示卡

PSU Antec NeoEco II 450W NEO-ECO2-450 450

Case Antec

Help!

隻牛得450W，唔夠力？

利申：鳩估

計過 應該夠

Helppp

以前好似試過
每日第一次開機都bsod
比佢熱身一陣就好似無事

顯示卡問題

1.逐條ram 試
2. 拆dispaly 卡試用內顯打
3.留意溫度

買過部

Help

第六代CPU裝唔到WIN7 好似係

between 試下唔好用碟裝 上網download最新driver 如果連網到上唔到就淨係裝LAN DRIVER
或者用另一部機download

同埋唔好入住driver碟開機

利申 : 非高手 淨係識少少

我裝完win10 之後見到佢device manager其實都好似有齊哂d driver microsoft應該自動幫我裝左一set先 點先阻止到佢唔裝？
另外我都當然試過 再入碟裝～

兩條單行都試左 都死
未試用內顯

TG : [img] GENIUSKT [/img] 已加密 一齊研究下

diu fail

GOOGLE下
我記得有得set

Saw this 定係我應該斷左上網去reset 部機
因為我點都要del哂佢d drivers sin

Only insert PS,CPU,SSD,1xRAM into the motherboard, power on the computer and play that game by CPU iGPU to see the problem still occurs or not
If it does
Move the RAM to another slot and try the game
If it does not
Install GTX1060 and play that game again
if the problem occurs that means GTX1060 defects
If it does not
Install 2xRAM and try the game
If it does not
Install Harddrive and try the game
Good luck

Disconnect Internet connection before testing

試下淨係用內顯打機睇下有冇問題
冇既話就應該係火牛唔夠力或者display卡既問題
Btw,想慳錢用i7同1060就係火牛到縮骨

要知硬碟同ssd有冇事但用個crystal disk info睇都得啦

睇到硬碟05 c4 c5既raw值全部0就好大機會唔關硬碟事

記得拆左張顯示卡先好試

火牛個到唔夠？